飲食界成為咗抗疫專家

成班扮撚哂專家咁
廿蚊張你幾時死